[突發] 阿根廷教練斯卡.朗拿度：不會徵召阿古路參加美洲盃

ESPN消息，阿根廷教練斯卡朗拿度將不會帶曼城前鋒阿古路去美洲盃。

此前消息稱，美斯和迪馬利亞均會代表阿根廷國家隊參加今年在巴西舉辦的美洲盃，但曼城前鋒阿古路卻沒有得到教練斯卡.朗拿度的徵召。

記者告訴ESPN說：「阿根廷國家隊將不會徵召阿古路參加美洲盃的比賽。同樣，3月份阿根廷與委內瑞拉和摩洛哥的友誼賽也不會召入阿古路。」

另外，對於是否徵召希古恩，斯卡朗拿度仍然沒有做出決定。他希望在隊內更多的啟用像戴巴拿、伊卡迪、小施蒙尼、勞塔羅-馬田內斯和貝內德托等年輕球員。

屌你老母